[突發]林鄭正式向示威人士宣戰

林鄭月娥：對示威者訴求並非沒回應而是不接受

行政長官林鄭月娥在行政會議前表示，開展對話不代表會容忍暴力，面對暴力持續，唯一應做的是透過法律和執法處理。她說如果因為社會要對話，政府就不執法、容忍暴力和破壞，將會是香港法治的終結。

她又表示，政府不斷回應示威者訴求，所以不是沒回應的問題，而是不接受的問題，政府已接受最重要的訴求，暫緩修例草案，如果草案是問題癥結，混亂情況應該已在兩個月前終止。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

林鄭月娥表示，政府不斷回應示威者訴求，所以不是沒回應的問題，政府已接受最重要的訴求，暫緩修例草案。（李駿彥攝）

所以我地都唔洗比面佢

（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？

淋病柒婆你個仆街
少少安撫都唔做，係要揀最差選項
落地獄啦屌你老母

佢究竟係蠢定係盲撚咗

屌 佢不嬲一路都拒絕架啦係你地當佢拖/遊花園姐
叫佢放人/不檢控>佢話係律政司決定 佢唔可以干預
獨立委員會>佢話有監狗會所以冇需要
真普選>佢冇權
一路都係咁答

暫你老母
緩你老母

今次係正式拒絕五大訴求

黑暗兵法 港獨之母

佢寸步不讓又咩都唔肯接受
咁對咩話

第一 五條訴求一樣重要 無高低之分 缺一不可
第二 我地要撒回逃犯條例唔係暫緩
第三 我屌你老母林奠

攬炒

828 metoo 集會
831 民陣遊行
91 機場
92 三罷

有晒答案同條件升級啦

民意都唔理 香港制度都終結

佢正式講左話唔會接受
即係可以開波
冇傾既空間
連死線都唔洗set
講明rejected

暫你老豆呀! 法律字眼, 只有撤回, 沒有暫緩!

我要攬炒

估撚到你喇閪婆
拖撚左兩個月唔通你會死出黎話折壽咩

有冇驚喜呀
冇就死返入禮賓府接客喇
中聯辦d低層等緊喇

自打嘴巴 即係溝通平台=做show
可以升級了

九月二三號就係三罷 但依度一個宣傳post都無

九月二三號就係三罷 但依度一個宣傳post都無

幫下手用埋依D圖

係囉 扮哂開平台做乜鳩 香港人知你籠野喇

推香港人權法

但係出面大家好似仲係好冷靜咁

向200萬人宣戰

屌你老母又宣戰

唔好再等九月
直接攬炒

係我睇嚟, 一早已經宣戰, 從未考慮讓步過

從來都冇諗過佢會應承啦 只係諗唔到佢柒到講出口 爛鬼特首仔當自己皇帝

條送中法只係導火線
咁都唔明？

我暫你老母個老母呀

如果果時唔係暫緩 係撒回
根本唔會有後續

政府已接受最重要的訴求，暫緩修例草案
又話乜柒the bill is dead 而家又變返暫緩?

Ok

唔接受

政府講到唔會接受
咁唯有升級

一定要令社會付出巨大成本

支持開佢老母波
反正支持既人點都會支持，唔好再擔心民意會唔會變啦

講起上嚟佢好似宣咗好多次戰

入機場啦

暫你老母

從來冇人要求政府暫援修例，而係撤回修例，所以林鄭係冇回應過市民要求

溝通完嘅結果係一樣，溝你老母通咩

拜拜

大家機場見

777:
不接受撤回條例,
不接受獨立調查,
不接受撤回定性,
不接受釋放示威者,
不接受落台,
不接受雙普選

見到開始唔夠人

Push

搞清楚一點，從來冇人要求政府暫援修例，而係撤回修例，所以林鄭係冇回應過市民訴求

之前又話溝通 轉個頭又拒絕

撒都未撒回就咪係度講經啦屌

係咪唔L識字呀 唔識就百度一下啦

明白哂
之後發生咩事唔好問點解

今日仲係講暫緩你老母

暗黑港獨之母你識條撚咩

暫佢老母

法治係監察權力嘅工具
即係你班港共官員同popo

E條閪婆真係好撚on9 屌佢老母

九成九係習小學生唔比低頭

推

從來無奢望過佢會讓步，佢話暫緩已經係“皇恩浩蕩”，一個視人民如草介嘅垃圾，仲對佢有期望

暫緩佢老母

屌佢老母

唔損失人手既情況下玩持久戰

港獨之母

幾驚佢接受一兩個

海量街坊

繼續努力 屌你老母

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

宣布攬炒開始

其實最想攬炒嘅人 係佢

係咪林鄭想自己提前幾年壽終正寢

佢6月9宣傳暫緩咪冇事囉
甚至612唔用暴動罪而係非法集結都唔會多人屌佢
自己攞嚟

唔洗等deadline啦
佢提早覆機

林鄭代表中共宣佈談判破裂

點解要等林鄭應？直接截住佢問啦。

777都知今次已經演變到唔係你死就係我亡

其實今次大陸想快d平息事件，贏番淺藍甚至淺黃嘅信心嘅話，暗殺777再屈係示威者做，然後派新人上台求其應承撤回條例，咁示威聲勢應該弱番一半，到時再捉激進示威者都冇咁大反響。不過以維尼嘅政治智慧同要面嘅程度，佢會肯割鳩777先算

張丙良

上街！上街！上街！

721

佢終於發現咗草案唔係問題徵結，個徵結係佢本人人品同無良政府及警暴處

Dklm 落地獄啦林鄭

最想睇曾玉誠帶Dab割席

咁講 黑警武力 會升級

非常好，可以直接開戰了，主和派可以收皮了，主張談判嘅都係鬼。

笑撚死
諗住一手軟一手硬
點知個手硬自打嘴巴
企硬唔接受姐係個平台講咩都晒鳩氣
可否不要再柒？

歡迎升級

佢話唔排除用一切可行方法
一用緊急法，攬炒成功

香港人要你撤回修訂呀八婆！咩暫緩呀？

全面抗爭

屌你老母
問大家一個問題，如果你見到777你會點做

Thanks

咦，又變番暫緩？

佢話問題癥結唔喺條例度
即係佢知問題癥結係喺港共/中共度
咁就可以解釋到點解佢要煽風點火
黑暗兵法之王

荃灣果槍
就係向我地宣戰

今刻政府策略：
1. 狂抓捕勇武前線，把勇武瓦解；
2. 白色恐怖對平民，對國泰，匯豐......, 返大陸工作，甚至之後老師的威嚇;
3. hate speech 挑動藍線打人，造成羣衆鬥羣衆。
4. fake news, 轉移視線，騙不留意事是的，減我方民意。
最終目標令：所有運動，示威，even 和平遊行die down。

我們最大的資產：
國際輿論
美國人權法
西方在港利益
時間限制10.1沒有大型示威／對抗
香港人民意

能做的：
不能除便犧牲落單，eg 如SSP昨晚放完狗，走，回家睡覺，減少被捕損失。開大波時，流水式，攪完，閃，去另一處。各區民居附近開波，令中產及低下層市民也反抗暴警。目的：煩擾他們，減少被捕損失；讓他們擾民。

keep 住民憤，eg 廣傳對方失誤，在民居附近開波，讓對方擾民。

keep 住㩜抄決心，這個是我們的core 抗爭value。共產黨是鬥爭起家，不會和解，妥協。對付方法：告訴它們，和它鬥到至死方休！！

對香港，對國際，廣傳政府警察犯錯。連結全世界，讓他們也感受到，明白香港是抗中共的穚頭堡。

林鄭咁傲慢，她孤獨又自我的性，必定跟不上民間智慧！我們今次的優點是會學習修正，be water。好好利用和理非及勇武交替使用！

大家加油，在不同崗位上繼續付出，繼續努力！香港人的質素帶給我們希望！！

林鄭每個星期頭都出黎搧風點火，令人本來想抖一抖，都要周末出黎遊行，呢個其實係咩玩法？

呢個恐怖女人到宜家都寸步不讓！

個對話平台只係佢對你講話嘅垃圾，去對話都覺得對唔住自己手足，食屎啦777!

屌你老母 戲都唔交直接真誠對話

佢明唔明大家所謂既回應係要你接受
用「唔回應」呢個講法係因為政府係人民既代表
由人民「授權」，你係無權力拒絕嫁八婆

屌你老母777
人民公敵

火力全開

預左啦
831見

唔好將執法等同濫用暴力, 警察濫用暴力唔約束, 最後結果只會係成個警隊上國際法庭, 林鄭你擔當唔起

政府應該決定左新政策，
1，拖死個運動
2，拉所有出來的人
3，立緊急法
4，清算，秋後算帳

係都要攬炒 林奠準備好落地獄永不超生未？

仆街林鄭

又再一次 we connect la

由始至終都係呢個意思，不過而家講明啫。
建議升級為解散警隊啦！

diu
借個位，點解831好像完全沒聲氣???

佢撤回同暫援都唔識分？

如果草案是問題癥結，混亂情況應該已在兩個月前終止

點解佢永遠唔明
而家個癥結就係冇雙普選
你估你再推送中會過到咩根本已經唔係最重要嘅問題

若果兩個月前係徹回而唔係暫緩，就唔會有呢件事發生啦，攞黎講

當法律限制唔到當權者
法治名存實亡
法治非毀在吾輩之手 而係你呀柒婆

行動升級

係咪由佢老豆中出佢老母開始
就注定香港會走到呢一步

佢宣戰都唔係今日既事啦

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

香港人就贏，唔駛理佢挑釁

堅 集土派領袖 Respect !!!

777 vs 2M

唔洗講咁多
去機場

五大訴求 缺一不可

你唔正面回應 我地唔會停止

落地獄呀，屌你老母！點解你唔全家攬住跳樓呀！全香港被你班狗官害死！

我屌佢老母
暫緩

感謝林鄭喺呢個大家累了嘅時候為香港人打氣

真港獨派

開佢波

Cls

仲以為自己上把？
基本談判遇價話可答應其中一樣：例如最易正式用withdraw呢個字
都唔用
以為以前帝制高高在上呀？
攬炒大把人攬炒
亦有唔想攬炒ge反對你
邊條路都係輸

就算700萬減三萬狗上街，佢一樣係呢個答案。所以和平遊行係多鳩餘

佢真係以為自己係皇帝

屌，開隔離台，朱凱迪新髮型都多人關心過呢篇文
分析香港人狀況 重新整理文宣方向

林鄭要面對既,唔係烏紗不保,係性命不保

Come on

推 828國泰城 9月1起機場

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

大家識做啦

以後不要再說 回應五大訴求 試著說接受五大訴求缺一不可

全港各地發起破壞黨鐵商店行動

佢唔做樣扮野仲好
起碼唔駛驚淺黃會轉軚

林奠真係弱智架喎，火上加油
定佢真係睇唔起市民？？

佢既唯一回應就係全部拒絕
和平示威拒絕你
衝擊又話你暴力跟住拒絕你

真係好暗黑

嗰次外國記者問佢，有冇自主權撤回，佢好似特登答到好難堪緊，令全世界覺得一國兩制已經廢咗

5大訴求連最簡單既撤回都唔接受
但不斷強調對話即係你聽我講

佢其實係幫手團結 香港人。 促進香港獨立嘅偉人。
我地錯怪佢啦。 佢忍辱負重啊

請廣傳
三罷早上集合地點：

和理非->最近地鐵站
勇武->前線自行決定

以民為本 幾時到你拒絕

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 829遍地放映會 831劍指中聯辦 9月1參觀機場 9月2罷課 721 85 811警黑勾結無法無天

幫我多謝佢

哦，大家繼續

冷靜啲，佢想我地行錯棋，小心每一步，民意同國際觀點好重要
前線唔好再作無謂犧牲，大家要預備打長期戰

傻閪

我地都不接受你既不接受喎

賤婦

多謝carrie正名
依家唔係要政府回應或者對話，依家係要你跪低要你答應

唔係示威人士，係香港人

無錯，點解咁冷靜？因為早知，只係佢依家講埋出口而已，正如依家就算班狗自認講大話，你都唔會好激動一樣

831 91

收到哂

開波!

如果草案是問題癥結，混亂情況應該已在兩個月前終止。

明明你知個問題唔係條例，係民主對專制

on9
攬炒始祖

DIE

攬炒
吊你老母

佢嘅意思是不接受訴求，有冇理解錯？

我真係諗唔到佢回應過咩...

她又表示，政府不斷回應示威者訴求，所以不是沒回應的問題，而是不接受的問題，政府已接受最重要的訴求，暫緩修例草案，如果草案是問題癥結，混亂情況應該已在兩個月前終止。

混亂情況冇終止啫係草案唔係問題癥結囉
屌你老母
你6.9 6.12 6.16都或者仲係
而家係制度問題

721 811

828 metoo 集會
831 民陣遊行

其實佢講得岩 一早回應左 就係全部都唔得就係咁簡單。

我地再去求而個港共政權五大訴求 都唔會答應我地 我見仲有人話五大訴求唔清晰真係得啖笑

點解612後 政府點解會退一步話暫緩草案？ 就係林奠見左韓正。

大家仲認為中共覺得示威暴力升級而退？ 如果係 而加都會做下樣成立咩真相委員會之類啦

其實我覺得係因為個排連宗教界，各國領袖都出聲，上升到國際層面，所以先退一步

所以我地一定要去機場，同埋我寧願求trump 拎關係法等捆綁五大訴求仲好啦

因為就過暑假

其實佢想點撚樣
佢明知我地會繼續煩鳩佢佢都繼續
叫我地點撚樣停

佢真係想10月1送份大禮俾支共…究竟佢企緊邊邊，我睇唔透

最驚佢是旦簡一兩個訴求黎接受

上帝幾時撤回林鄭？

即係間接承認開放平台係做樣
根本無心處理問題
已經解釋到點解唔撤回

溝通喎 屌你啦 五大訴求 缺一不可

經過兩個幾月仲有二百萬人上街 你仲講得出今日既野 你唔係暴政奶共係乜 還政於民 我地先係話事果個

係唔接受呀 原來你都知架？

唔駛傾呀? 咁升級啦

好呀! 咁屌你老母啦! 機場見! 俾咗機會你啦! 你唔撚珍惜咋!!
bye 9 bye 啦! 攬炒is coming!!!
你唔洗旨意置身事外!!!!

緊急法係遠古法律
相信都係聽湯渣建議

實施緊急法 要有出師有名（即係好亂）
根本就係比機會美國等西方國家一隻可以打中共的好牌
一國兩制完全玩完

佢真係蠢定係鐘意左湯渣 咁聽話
係中共同香港嘅千古罪人

就係想用對話嚟說服你

係要撤回 唔係要暫緩

林鄭已經自爆溝通係假

只係分化手段

你自己講架

你想同我哋玩？fine
之後香港支那一齊byebye都唔好喊

武力全面升級

真焦土 IN 777 WE TRUST

唔使驚，一個都唔會做。

被行刺係遲早嘅事
講緊係中共指使 嫁禍示威者

睇黎佢唔死都冇用

有你呢句就得

撤回阿係撤回，暫咩緩

不接受五大訴求咁佢想展開咩對話
我地同你已經冇野可以講
等攬炒啦
if we burn, you burn with us

擺明想攬炒啦
做野囉

五大訴求 缺一不可
唔好諗住揀幾個嚟接受
今次完全冇妥協嘅空間

就正如你已經攞咗我啲眼耳口鼻
你覺得仲可以慢慢同你傾
俾你攞走埋我心肝脾肺腎邊樣好呢咁

香港人已經無路可退
now or never, all or nothing

屌 原來我地叫錯口號，唔應該叫佢回應係要叫佢答應

咁對話平台想傾的乜？
乜都唔傾 不如傾下佢幾時死？

黎黎去去都係講
開放平台加強同市民溝通
同青年組織對話, 加強同年青人溝通
五大訴求之前就係NOTED WITH THANKS
今次就係直接將五大訴求REJECTED

林鄭 : 你地要我做既野就已經做撚晒, 我係唔撚會再做多

其實一早都預咗
不過而家大條道理比我地行動升級

壽終正寢變暫緩，自打嘴巴

攻入特首辦同禮賓苦啦

pish

好，收到曬

真係好撚打得喎屌你老母

cls

屌你老母咁仲傾乜撚野?

佢根本就唔可以讓步，搞到香港成pat屎咁，又影響埋中共咁多年已嚟統一台灣既部處，佢又點可以比香港人再車多中國兩巴。等睇佢點死

從來都無期望過呢隻唔係由人民選出來既扯線公仔可以為香港人付出什麼

等死啦

up

五大訴求應正名為五大要求

因為影響唔到佢 下次可以係佢住嘅地方附近搞遊行 放煙齊齊食 要佢日日訓係張床養病

你呢篇可以出post la

全部唔接受咁仲要個對話平台黎托啊?
大大力車咗香港人一巴

可以名正言順暴動啦

其實林鄭係咪焦土派

革命抗赤

我地開始要改變思維。林奠只係土共既發言人，幫佢地表態。
我地由始至終既敵人係共產黨
唔需要再對林奠既說話上心或者動怒，該應諗下有咩辦法可以動摇到共產黨。點樣連結全球反共，維權，宗教，反華勢力連成一線，圍堵中共。

想活捉

本來就係只針對修例，但你條7婆玩拖字決，玩撚到而家五大訴求，你再拖落去只會越來越多

睇翻原文，是不會接受訴求。即是全面開戰，不再有任何幻想的空間。

佢連開學日都唔拖
真係愈黎愈覺得黑暗兵法說可信

既然佢宣戰
即係示威人士可以全面衝擊啦?
之前一次一次黎係畀林鄭姐
真係9月2都唔洗等

612 721 811

林鄭正式向示威人士宣戰

仲係講緊暫緩呀你老母!!!

點解無人care泛民議員其實無答到~

架？

可以正式宣佈, 行動全面升級

屌 落地獄

佢想玩消耗戰，我地日撚日不合作，機場黨鐵梅花間竹咁玩

講真
中共真係唔敢應承香港任何野

比14億支那人知道香港爭取成功
即刻滅國都可以

啊你老味 咁撚串

好難可以做到每次講嘢都激嬲人

= 拒絕

十月一燒共產黨篌！同佢做忌！

當林奠決定以警隊作護身符，給予無上權力予警察時，就已經知道事情一定不可能走回頭路，警民必定對立甚至仇視。
一幕幕警察濫捕、羞辱、私刑對待香港人的畫面，香港巿民一概盡收眼底，當執法者都不遵守法律，屢次知法犯法時，還憑什麼要求市民大眾守法呢？
由示威者受市民夾道歡迎鼓掌致意與警察出現時受市民瘋狂指摘唾罵的場景形成強烈鮮明對比，誰才是受香港擁護的一方，可見一斑！

親愛的香港人，不論721，811，元朗 、荃灣、北角斬人事件，赤裸裸顯示出肆無忌憚嘅警黑合作，溫水煮蛙，下一個被斬難保是你或者是你的家人，那時才反抗，已經太遲了！呢場戰役係無可避免係一定要打，亦係必須要為香港而打的一場硬仗。
我們沒有當權者殺戮的權力，我們只有一群年青的力量，一棵判斷良知的心，力雖有不逮 ; 但我們堅信聚沙能成塔，集腋能成裘，滴水能穿石！
現時，黑警甚至已經向香港市民開了宣戰的第一槍 ; 我相信好快會出現第二槍，第三槍……
我們已被趕狗入窮巷，沒有退路，請不要再選擇沉默，苟且偷生，不要再懼怕四面楚歌，兵臨城下，只要我們能堅守一個信念 : 黑警不清，我們誓不低頭！
黑警現時係林奠一個最堅固嘅護身符，我地嘅矛頭應該一致面向黑警，只要能夠挫敗黑警，甚至解散警隊，瓦解濫權黑警這個林奠最大護身符，五大訴求，才能指日可待！

求下英國快啲將佢屋企人送中啦

潛建做律政司
前特首收錢
執葉律師法庭影相
議員假學歷

邊個破壞法治？

大家一早預
一早都明白
長期抗爭

林鄭企硬
向政制說不！

Respects! Mrs Lam has the guts to challenge the protesters!

Game on

政府班柒頭係盲定係咁撚醒？
五分之四既訴求都有回應過，
唯獨係「立即雙普選、林鄭（甚至高官下台）」，都只係回應過一半：唔下台係有承擔。對於「雙普選」係隻字不提！

民陣831 主題好清晰，大家要揸緊宗旨啊！！！！！立即雙普選啊！！！！！！！

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

佢以為個個都係朱錦春，講幾句就叫回應咗

樣樣都唔知唔L關佢事，就叫班又知又關事嘅人出嚟回應訴求啦，柒婆

抵佢兩個仔都生得咁L醜樣

香港只有 兩條出路 ~
增加國際支持 、和被壓迫的内地人一起反抗
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

鄭女士今早記者會表示不排除運用<緊急情況規則條例>，條例列明：

在行政長官會同行政會議認為屬緊急情況或危害公安的情況時，行政長官會同行政會議可訂立任何他認為合乎公眾利益的規例。

對刊物、文字、地圖、圖則、照片、通訊及通訊方法的檢查、管制及壓制。

以任何刑罰及制裁(包括強制性終身監禁的最高刑罰，但不包括死刑)作為該罪行的懲罰。

撤銷或取消根據該等規例或任何其他成文法則發出的牌照、許可證、通行證或權限文件。

垃9圾！以為強硬手段可以搞得掂香港人？十一等比人落面啦柒婆

明白了

山水有相逢 死柒婆！

Come on bitch

既然你都唔接受唔同意
咁直接落指令咪得
全部唔撚使投票，平台都唔鳩使要
還掂其他人講咩你都唔會理

8.31 見！

不需外界幫忙，衹需提升警隊暴力。濫捕，濫打，盡以不死亡為底線。全體政府所有部門為警方後盾，包括司法。將香港同年層前線示威人士減小其數量。早有親中人士暗示

林鄭真係好撚癲，佢應該同香港人有血海深仇

好撚痴線
又助攻

林鄭一直都想鞭撚死你班年輕人

成撚日阻住佢奶習大大鞋底

其實對黑警個方面要開始起手啦

咪跌入五毛邏輯陷阱！

有理據有邏輯先係回應
唔得唔俾唔可以總之就無得解就係敷衍搪塞
完全唔關答應定唔答應事。

問題癥結，係問責制不問責
警隊貪腐濫權濫捕濫暴
紅資公司私相授受
中國民航局以威脅手法
將香港航空公司換血
中共持續殖民香港
嚇走香港人，達致換血目的

一巴摑醒D左膠未

攬炒吧

林鄭嘅對話建構咗喺地獄
我地一般小市民係同佢對話唔到

多謝林太支持
升級無上限無限期
焦土之母果然有料

小心係激發你上街衝擊的策略, 跟住拉人.
大家要進退有據, 及時散水.

有冇得多區集會 兩區既話警力唔夠散

蕉土go

慢慢同你玩

好驚會發生真暴動

練爆林鄭春袋

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

特朗普上身
反面完又扮friend
扮完又反

你唔係特朗普就準備引火自焚

幫推

由小處到大局 之四 勝利跟失敗的一線間

由小處到大局，至絕處到出路，香港人的宿命，邁進勝利之道。

由小處到大局 之二 出動鄉黑並非最後技倆

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

機場玩一日？ 92-93係三罷就入埋機場啦

販民一叫美國減輕個制裁，佢即刻強硬

澄清咗無叫，而且G7峰會提起香港之後，睇得出佢地真係好急！

大家死心未？要抗爭到底呀

傾閪

咁等香港人終結你

光復香港 時代革命
五大訴求 決一不可

手足真勇武

社會唔要對話,而係你落地獄

If we burn, you burn with us

撒回呀 唔撚係暫緩呀 識唔識睇字呀柒婆

官逼民反

林鄭毒婦落地獄

等攬炒啦仆街

林奠真心鐘意撥火

和理非遊行又唔回應。
勇武又不接受。
你玩撚晒啦，屌你老母賊婆。

即係最簡單撤回都不接受
條閪婆真係死撚咗佢比較好

屌你，暫緩？叫你撤回

助攻天后，話你係外國勢力無間道都大把人信呀！

佢要敵反我擁

831大獲啦佢
全香港人應該都比佢激出去

外國示威政府都讓步， 外國法治有冇終結?

條八婆都講左警犬係打一個拉一個， 我地有咩可以做防止勇武流失? 後排前線點先可以做到保護被捕手足而唔係第一個走

佢係咪活係自己世界？
訴求係徹回唔係暫援呀，冚家鏟

所謂溝通 味就係叫警察向槍囉

幾撚驚佢讓 1，2個訴求
依家可以無底線

學埋侵侵咁講野

有冇人可以同我講條八婆係打算做咩
係唔係真係大英間諜
定係佢改信咗撒旦只係想搭地獄直通車而冇通知我哋

可以收到

我都覺佢被人架空左

咪係

上哂彈

對嘜撚嘢話啊

香港政府就係我地敵人

知法犯法既人做律政司已經係香港法治的終結

之前咩對話係門面嘢，而家係抓爛塊面搞鎮壓

佢同班狗宣左戰好耐 ，2個幾月啦
係好多人仲存有幻想
犧牲好撚大
7條人命， 身體傷殘，無眼無牙斷手斷腳斷骨，毀容，性侵害
無數既身體折磨，氣體中毒
仲悠哉悠哉
仆街自己攞黎

唔洗死線 點升級都得

我相信好多人想即刻攞佢命

進入戰爭狀態

我開始信佢係直接隸屬MI6
上任前就已經攪圍頭佬
上任後就不斷策反香港人
林鄭如果唔係間諜 就只會係一個白痴
但一個白痴又點做到特首?
除非中共話事人都係白痴
係排除雜種係白痴既情況下
林鄭就只會係外國間諜

如果佢呢一刻搞埋圍村佬
我就信佢真係間諜啦

ps非投降
有時我覺得政府做啲嘢當敷衍下我地都好
佢而家將全部港人推上抗爭之路

正

示威人士 X
香港市民 O

揸住佢春袋 等佢知道邊個先個大佬

收到曬

簡單黎講就係。你地做乜都沒用，我係唔撚讓。你吹我賬？ 另一個講法就係同香港人講：廢話，全部都係廢話。
經歷咁多事，林鄭都係擺明玩野，唔會妥協。唔會讓步。支持警察暴力。支持魔警犯法，支持香港沒有法治，只有中央治港，支持警黑合作。最緊要拉鳩曬d示威者。最緊要賣港，最緊要自己背後陰質野唔會比獨立調查委員成立而爆煲。
所以唔洗再對呢條垃圾仆街含撚奶共臭閪浪費時間。

屌撳錯負皮
林鄭柒婆你繼續啦！收啦！收啦！收啦！大聲啲！

上個星期六日克警加黨鐵做法己經好明顯係想拉哂所有人

Schizo

林鄭你咩都做唔到你不如下台啦

佢係咪想突登激嬲人引人出黎再一次過拉人

政府已接受最重要的訴求，暫緩修例草案

所謂對話係想拉9晒啲手足咋嘛

好，很好，難得林鄭咁有骨氣，大家一定會成全妳㗎

好打得

咁扮乜9揾人對話

撒回唔等於暫緩
你發雞盲？

淋病下台

唔知點解
成日一講英文就好似食咗誠實豆沙包咁

臨時政府

唔撚識中文？

撤回啊，屌你

見有左膠話中計
要冷靜

終於唔接受喇？ 咁咪就揸你春袋揸到你接受為止

政府已接受最重要的訴求，暫緩修例草案

示威者已接受政府最重要訴求，和平示威一天

No ways back

香港人 醒未

柒婆幾時俾人暗殺
條撚樣做狗都特別樣衰

痴撚線
壽終又退番去暫緩
好撚快又復活

之前又話壽終正寢語境上強烈過撤回
到頭咪又係暫緩

壽終正寢=語言藝術
立法會議案不嬲只有暫緩/撤回
從來無壽終正寢呢個option

示威者(X)
香港人(O)

push

５大訴求

１／偽政府立即倒台
２／拘捕所有司局長，拒捕者殺
３／拘捕所有警司及以上，拒捕者殺，並委任何君堯出任新政府保安司兼領警察總長
４／驅逐所有來自中囯雙非及中囯到香港十年或以下人士出境，資產凍結
５／驅逐所有香港有中囯公職或熱愛中囯人士出境，資產凍結

日日出黎扇風點火

了解

Ｐ牌佬，唔識出post.
剛剛寫了編嘢，不知為何存了在草稿，找唔反！

如果去到有一日香港脫到共

7婆出黎玩自己其實一直玩緊暗黑兵法

你地會唔會信?或者會唔會原諒佢?

［突發］白宮網站個數郁番喇

個數差小小咋早幾日都推唔郁
今日開始收到email喇
填左嘅幫幫手去email verify
未填幫幫手填左佢

嚟啦！林奠 我地催淚彈、布袋彈、海綿彈、黑警都唔怕！會怕你條柒婆？

一早咁樣答好過帶大家遊花園

831

光復香港